圖）賀一賀佢先，我成功鳥

終於收到驗證，成功成為LIHKG 一份子